侵侵奶共！勾結刁大大不提香港示威！！

當唐納德·特朗普今天在一次新聞發布會上建議中國對喬·拜登進行調查時，他說他從未真正推動中國領導人習近平調查他的政治對手。

現在，美國有線電視新聞網報導說，特朗普在整個電話會議中與習近平討論了拜登和伊麗莎白·沃倫。據報導，他還告訴習近平，只要中美之間的貿易談判取得進展，他將對香港的抗議保持沉默：

兩位知情人士說，在6月18日與習近平的電話中，特朗普提出了拜登以及參議員伊麗莎白·沃倫的政治前景，當時參議員伊麗莎白·沃倫開始在民意調查中票數上升。在那次電話中，特朗普還告訴習近平，隨著貿易談判的進行，他將對香港的抗議保持沉默。

白宮的那次通話記錄後來被存儲在高度安全的電子系統中，該系統曾用於與烏克蘭總統打出現在聲名狼藉的電話，這引發了舉報人的投訴，導致民主黨人向特朗普發起彈劾調查。他在白宮告訴記者，他會考慮要求北京的同伴調查拜登，並招募越來越多的外國領導人，試圖透過他們來打倒潛在的民主黨挑戰者。

儘管目前尚不清楚特朗普是否真的要求習近平調查競爭對手，但似乎他願意交換恩惠，而只要習近平繼續就貿易進行談判，美國就會對中國猛烈地鎮壓香港的抗議活動視而不見。

衛報尚未獨立驗證CNN的報告。

但是，考慮到CNN的啟示，值得注意的是，特朗普對香港基本上保持沉默。

即使在本週在香港發生的暴力事件不斷加劇的情況下，特朗普也只向習近平表示祝賀，並發了一條推文：“恭喜習近平主席和中華人民共和國成立70週年！”

今天早些時候，參議員沃倫發表了《外交政策》專欄文章，敦促華盛頓為抗議者挺身而出。

source：

侵侵真係好撚蠱惑

第一格離有post
第二6月18

完

侵侵當日個‘祝賀’串過馬撚

仲有民主黨借機反侵
之前抺黑佢有前科

就算係真，佢係為連任
民主黨都係

計反共決心
侵高過所有人

oj 我錯 車已炒 多謝巴告知

小事